不時搭巴士都會遇到啲散發陣「生殖器官味」嘅乘客

講定先，我唔知呢陣到底係乜嘢味，唯有用標題引號嚟命名

小弟個嗅覺本身已經死死哋，雖然好臭不過我都叫勉強頂得住

但帶味者坐喺距離我五呎範圍內，而其他乘客又怕咗陣味，個個都唔坐，我又唔想俾人誤以為我係帶味者，我坐坐吓都走咗落下層企位就算

其實係乜嘢原因導致啲人有呢陣味？
瀨尿？屙濕褲？落條陽具摩擦自己着嘅衫？

黐線真係好大陣陽具味

同埋呢，我見好多散發呢陣味嘅人男女都有，不過係老坑同中坑

精味

老太婆都有

落去下層果時啲人有無望著你？

我寧願有

你含過

因為有啲似尿味，所以聯想起性器官

會唔會係樓主自己

其實係咪你自己打完飛機唔洗下碌鳩先著底褲啊

可以d精味係你自己碌鳩到傳出黎

嗰吓甚至懷疑自己
但至少落下層空位後聞唔到陣味

你個鼻有問題

(壓）味？

我打飛機都係喺沖涼前

有時阿婆買餸個袋漏水 跟住成部車就有隻勁難聞嘅魚腥味

唔知算唔算啦
嗰陣味真係好似噏出嚟，凝住條友一去廁所除褲放水，下體就會暴臭大爆炸
但唔似尿味

樓主睇得太多av，幻想個個都咁淫亂

應該係d 人去完廁所無fing 乾 /印走
所以d 尿尾就去晒底褲度
咁樣就有味

睇字都覺得臭

賓周味都叫淫亂？好噁心呀

樓豬平時含撚含得多，所以對呢啲味特別敏感

我只係推斷
因為中學嗰陣有同學將平時喺街外更衣室陣「壓」味直接稱呼為「龜頭味」

小巴成日有呢浸味

黐鳩線睇錯以為自己打咗「賓妹」呢兩個字